嚴選香港最好食辣椒油

平時食麵檔/車仔檔果陣，好多時都會有啲好辣既辣油餸麵，成個麵即刻加廿分，想問大家有無咩推薦可以買到返屋企自己用

之前去年宵試食過一次就買咗返屋企
之後就好似吸毒咁 食咩都要加呢隻辣椒油
試過為咗食呢隻辣椒油而去特登煎年糕
唔係講笑真係好好食
仲要黃店

利申 打手

冠益華記？

真係好食
加撈麵正撚到

佢好多款 買邊隻好

留名

睇你要油定渣 之前出過package 買過1set
食咩都會落少少 真係幾撚正

如果第一次試想試下先
可以買GA油

剩係食過大孖醬園 麻辣醬，好香夠辣好好食～去英國都要拎住一樽。
下次買你呢隻試下

佢係香辣定係麻辣？唔想食太麻嘅辣

打手自問自答

要懲罰下

牌子野黎講大孖真係唔錯
夠辣

再唔係真自己發掘下
去d潮州粉面檔自己炒個d
開口問到一般都肯賣

蘇太名醬 既火爆辣椒油
無得輸
如果係辣醬就余均益
但唔知點解有d人食乾炒牛河個d都係落辣椒油

坑口鴻興清湯腩啲辣油
不過成60蚊一ang 都幾貴

潤志辣椒油
食落似麵檔個種

要點買？
淨係想買一樽試下既話

我之前係喺年宵買
你可以試下ig direct
不過佢唔係成日有現貨
始終香港自家製造要啲時間

我有無睇錯 煎年糕？

陳漢記

一星期用哂成罐，真係好香好正

係咪講緊羅白糕

長洲張記

重光號有得賣

呢間好好味

好中意多蒜蓉嗰種有冇推介
買開間麵鋪執左

綿香

食年糕都落？

lm

我食砵仔糕都落

有冇麻辣既推介？ 市面好多都唔麻

都係上面嗰間辣殺
上年喺啲市集試過
真心夠麻 但就唔係好辣嗰隻囉

利申：都係打手

佢辣度大概幾多

其實佢又唔算好辣
重麻香

巴打你有得免費拎樽渣ga
（你成功吸引咗我去fol）

華園冰室

觀塘 叁拾士多 門市

觀塘 啖啖燕窩 門市

余均益都有做辣椒油 我都覺得幾好食

余均益個辣醬

Lm

下圖邊度買？

簡直係世界級 蘿蔔榚 牛河 撈麵都一定要落

呢隻勁攻鼻 得個辣字又唔香
有隻叫翠宏 又麻又辣又香 有啲似譚仔豬耳辣油個味

呢隻D同事食親都話好香喎
至於辣就對我講都仲可以 可以再辣D

我食飯都落

文記D出品都唔錯,我買最多蒜蓉

跟左大家機去買

文記梗係食佢xo醬，40蚊大大罐又足料又夠香，好過李x記又貴又細罐

文記辣椒油我唔OK
因為佢唔辣, 同埋佢有蝦米, 個味更接觸XO醬
就唔係我想要嘅野

喱個我認同

依家反而想搵d普通d但真係香蒜味既潮州辣油

觀塘買？

朋友ig訂請我試，依家準備落單！

有咩評價

我自己樽渣ga都就快見底
擺左幾樽响公司d同事食乜都落
我地甚至拎埋出去lunch

一個星期唔夠就差唔多清哂一罐！
呢罐係佢best seller 渣GA
多渣少油
辣度適中，麻香一流，基本想食咩都可以落

安利

可以點買辣殺?

有冇人試過極地鬼椒 ?

食咗好多隻，呢隻先啱口味，最正

新蒲崗合利潮州粉麵
鹹鹹地香香地嘅辣 唔係麻辣
買第一樽為咗幫襯黃店
之後買第二樽係因為真係好味夠香

打非中
ps想試下渣ga

有冇邊隻夠辣？
以前有隻李錦記定乜牌嘅桂林辣椒
超級辣 想揾返 有冇人食過記得

樓上有講 係咪冠益

有冇唔太辣但係香嘅辣椒油

有冇類似印尼辣椒醬推介？
細細個成日食工人姐姐自己炒嘅辣椒醬，好夠辣
食辣椒油覺得好似食緊麻同油多過辣
想食辣醬有無推介

啖啖燕窩都有㗎咩原來😯😯😯😯有現貨？

余均益辣醬撈炒粉牛河又係正

試下營多鋪頭買印尼嘅馬拉盞辣醬

利申 試過 完全唔辣但好味 有隻特辣無試驚好辣

巴打點試法？撈嘢食定煮嘢食？
我諗住ig照排 如果等唔切就食晒就上重光買

麵尊隻麻辣醬

嘩屌咁多打手，做到出晒面

唔係香港
澳門梓記辣椒油
蒜味偏重既辣椒油 每次過澳門都買2樽返黎

現貨呀

有無花椒油分享

南記果隻都唔錯，不過垃圾藍店

香辣油

渣ga

係咪得麻辣？

李錦記隻潮州辣椒油好食

呢隻都好正 重要好平

抗爭以黎冇食過元氣
好想知佢個辣三文魚上面pat辣醬（油？）係咩牌子

老乾媽點睇

剛買等送貨，好期待

呢隻都正，又香港製造，但食食吓唔夠辣

石垣島

利申：去買過，好味但唔夠辣，做手信ok嘅

通記...唔知有冇人知道佢食咗好耐

上年喺日本超市買咗枝試，有啲失望
可能係啲blog讚得太誇張

潤志 - 香，但唔同喺粉麵檔聞到嗰隻，辣度合格（即係食落去辣，但又未辣到有自虐快感嘅程度）
文記 - 超香，但佢係海鮮香而唔係蒜、辣椒嘅香，中唔中意就見仁見智，唔太辣，食厭咗
勝利牛丸 - 太耐冇食唔記得，但佢嘅香同辣都啱我胃口，辣過上面兩隻
旺角站（黃店） - 有豆鼓香，唔太辣，屋企人中意，但唔係我杯茶

元朗學記 - 有一排中意食，不過有浸唔知咩味，我以為係香味之後帶畀人試，佢一講真係越聞越似，係臭油益味嚟囉屌，成樽多油少渣仲要係藍
沾仔記 - 垃圾，嗰陣去中環仲要兜路去買，邊撚個話係潮州辣椒油啊，潮州同桂林都唔撚識分，又唔香又唔辣。早知喺嗰度食碗麵試吓先買，哂錢
嘉麗園 - 幾年前屋企人買過，完全唔知佢整乜鬼，攻鼻唔香得個辣字 好似佢只係用玻璃樽裝咗堆辣椒素畀你咁，難食

打住咁多，仲有一堆係過胃即忘
最中意食辣，一有嘢做要跨區即刻上網搵嗰度有咩辣椒油賣

一定係辣殺，黃店
仲要堅正
利申：打手，識老細

正

辣油超撚辣請由辣醬食起

聽日去買返樽食先

up

勁中意蘇太辣椒油同佢樽XO醬，撈麵正到呢

xo醬同辣油買邊間好

有冇人食過冠益華記隻桂林辣椒醬?
最近食返好似辣過以前好多

食雪糕落好正

老乾媽

邊到order?

好唔好食

有無啲小小辣既介紹？
食唔到太辣 但又好鍾意辣油個隻味
食乜都要加

呢隻好撚辣

由細食到大江仔記，有蒜香味又夠辣
仆佢個街藍店

有冇人知桂林辣椒醬係咪剩係得個辣冇香味？

炒粉麵一流

老干媽

我等左佢隻狠辣好撚耐都完全無通知

啱啱拎咗貨，今晚準備食

屌 印尼姐姐自己整嘅係好那正

干老媽
老媽干